有無絲打好痴身

點解想揾個痴身嘅女朋友咁難

唔係個個男人都鍾意呢type

點解想揾個女朋友咁難

一星期想見你三四日算唔算痴身?

我一星期想見你 8 日

25 小時癡住我得唔得

我想好痴身 但又唔想睇落太依賴人

無衝突
癡身=/= 唔獨立

你份人值唔值得痴身先

女朋友好痴身
好鍾意

我
成日比男朋友話痴身

又得姐

好想要個痴身女朋友

好想要個女朋友

點先叫做痴身？

痴痴下 您就會覺得煩架啦

不如痴下我

我痴到驚我男朋友嫌煩

點分辨邊啲係癡身型 邊啲係放養型

我都好想要痴身女友
我都好痴身

same呀
利申巴

想要個痴線嘅女朋友

已經pm哂上面想要痴身女朋友嘅巴打

pm me

痴到比男朋友嫌煩
（依嫁係ex）

諗起2個痴埋一舊就好開心
不過無呀 無呀！

男朋友都話我好痴身
好彩未詐型

但而家long d緊

帽事既

我會想日日有得扑

扑完果下就唔想佢痴身架喇

幫我

我男朋友前度都好痴 我諗佢慣左 不過我都識人係佢唔搵佢男朋友 佢男朋友就唔搵佢 但係佢兩個其實又咩問題都無

我近排先學識唔痴男朋友

痴男朋友痴到佢身邊啲fd話我係痴女
又話如果同我拍拖會接受唔到

不想活了

我
佢曾經鍾意, 依加已經唔鍾意了

我鐘意

Ex話因爲我太痴身所以唔要我
鍾意佢掛住佢所以先想成日見到佢姐:( 一齊冇耐一個星期見三四次好過份咩

可唔可以講下點痴
我果個係調景嶺返學 放左學會黎柴灣接放學 但住沙田 我遲放都繼續等 成日覺得對唔住女朋友

ex嫌我痴身又煩所以飛咗我
好彩現任好鍾意俾我痴

痴身男朋友啱唔啱

你冇野做？

其實唔難 睇你有無能力令到佢痴身